顯示卡求解答

條女
intel i7 6700
asus b150
ddr4 ram 8gb x2
asus gtx 960Oc 2gb

想問上唔上1070好 定再戰幾年先 想知nvidia幾時會出新一代卡 依家上1070會唔會太遲

等hbm2

好 下年 唔會

而家夠唔夠用?
夠用你可以考慮等唔等，但大約仲有半年

唔夠用既仲諗乜撚，你都識講唔夠用

1070啦

都等左成年
不如等埋ddr6

DDR5都未出就講DDR6

10系列確實係一大進步，如果你有閑錢就買咗先，如果唔係就等八月之後再打算

急用打大作就換吧
我上年換左1060 6GB都好好J
1070應該更強